💡蕭生推介：何志光CK【本土力量】陪伴政治毒撚渡過聖誕最冷一天！

本土力量ep79a

黑警包庇梁天琦打交案！又話暴動案後被捕要即時還押？
whoisnext?誰包庇梁天琦本民前青政便是誰
職業網絡打手滿報花生谷

本土力量ep79b 鄺葆賢現形保護游雞
小麗支持者西柚辦大舊劉偉德為何是鬼？
拖長佔領假打建制拉青政黐泛民嫁禍罪名

本土力量ep79c
劉小麗為何不是鬼
政治人並不能大愛包容
我和區諾軒並不是朋友

政教論彈ep52
上座部和大乘佛教(附天主教及儒家)

16年12月25日｜功夫民主教室 (第1節) 阿勒頗生還者惡毒侏儒/推行全球反英語運動，建國後實行大清律例。/學士燒藥丸錯解“無友不如己者”/ 朋友的類別/能成為朋友的原因

16年12月25日｜功夫民主教室 (第2節) 塘邊鶴觀人於微，分享有些人將朋友淪為工具的種種例子。/火哥被赤柬伏擊/踢爆朋友圈是非精的陰謀/國情老坑派手下監視李默的“物業”/利用年紀大需要朋友的...

[url]
[/url]

經過普羅大眾一致決定
樓主成功再度係LIHKG連任何志光首席粉絲及宣傳員一職!

不過作為監督員我要比封警告信你
你宜家即係話ＣＫ得毒撚睇

聖誕都要睇本土力量
仲唔係政治宅，政治毒撚

你唔可以話陪條女睇CK架咩